\documentclass[a4paper,12pt,twoside]{amsbook}

\usepackage[a4paper, left=2.5cm, right=2.5cm, top=2.0cm, bottom=3.0cm, headsep=1.2cm]{geometry}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[MeX]{polski}
\usepackage[polish]{babel}
\usepackage[pdftex]{graphicx}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{color}
\usepackage{fancyhdr}
\usepackage{float}
\usepackage{hyperref}
\usepackage{polski,anttor}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage{listings}
\usepackage{xcolor}
\usepackage{setspace}
\usepackage[colorinlistoftodos]{todonotes}
\usepackage{float}
\usepackage[most]{tcolorbox}
\usepackage{chngcntr}


\hypersetup{
    colorlinks,
    linkcolor={red!50!black},
    citecolor={blue!50!black},
    urlcolor={blue!80!black}
}


\definecolor{codegreen}{rgb}{0,0.6,0}
\definecolor{codegray}{rgb}{0.5,0.5,0.5}
\definecolor{codepurple}{rgb}{0.58,0,0.82}
\definecolor{backcolour}{rgb}{0.95,0.95,0.92}

\definecolor{block-gray}{gray}{0.85}
\newtcolorbox{myquote}{colback=block-gray,grow to right by=-10mm,grow to left by=-10mm,
boxrule=0pt,boxsep=0pt,breakable}

\lstdefinestyle{mystyle_python}{
	language=Python,
	alsolanguage={bash},
    backgroundcolor=\color{backcolour},   
    commentstyle=\color{codegreen},
    keywordstyle=\color{magenta},
    numberstyle=\tiny\color{codegray},
    stringstyle=\color{codepurple},
    basicstyle=\ttfamily\footnotesize,
    breakatwhitespace=false,         
    breaklines=true,                 
    captionpos=b,                    
    keepspaces=true,                 
    numbers=left,                    
    numbersep=5pt,                  
    showspaces=false,                
    showstringspaces=false,
    showtabs=true,                  
    tabsize=2,
    frame=shadowbox,
    %caption=\lstname
}
\lstset{style=mystyle_python}

\setcounter{tocdepth}{10}

\numberwithin{section}{chapter}
\counterwithin{table}{chapter}

\pagenumbering{arabic}

%\doublespacing % Set line spacing to 2.0
\onehalfspacing % Set line spacing to 1.5

\begin{document}



\title{Python i analiza danych}

\author{Bartosz Skorupa}
\address{}
\curraddr{}
\email{ba.skorupa@gmail.com}
\thanks{}

\include{titlepage}

\tableofcontents

%    Include unnumbered chapters (preface, acknowledgments, etc.) here.
\include{00_introduction}
\include{01_Introduction_to_Python}
\include{02_python_working_environment}
\include{03_data_types_in_python}
\include{04_conditional_statements_loops_list_expressions}
\include{05_input_and_output_support_object_oriented_programming_lambda_functions}
\include{06_class}
\include{07_errors}
\include{08_numpy}
\include{09_scipy}
\include{10_pandas}
\include{11_matplotlib}



%Bibliographic references
\begin{thebibliography}{9}
\bibitem{bib_python_tutorial} 
Pytohn user tutorial
\url{https://docs.python.org/3/tutorial/index.html}

\bibitem{bib_pip_tutirial}
pip tutorial
\url{https://pypi.org/project/pip/}

\bibitem{bib_virtualenv_tutirial}
vrituralenv tutorial
\url{https://virtualenv.pypa.io/en/latest/user_guide.html}

\bibitem{bib_scipy_tutorial} 
Dokumentacja SciPy
\url{https://docs.scipy.org/doc/scipy/reference/}

\bibitem{bib_numpy_tutorial}
Dokumentacja NumPy
\url{https://numpy.org/doc/}

\bibitem{bib_matplotlib_tutorial}
Dokumentacja MatPlotLib
\url{https://matplotlib.org/stable/contents.html}

\bibitem{bib_pandas_tutorial}
Dokumentacja Pandas
\url{https://pandas.pydata.org/docs/}

\bibitem{bib_python_wprowadzenie}
Mark Lutz, 
\texttt{Python. Wprowadzenie. Wydanie V}

\bibitem{bib_data_science}
Peter Bruce, Andrew Bruce, Peter Gedeck, 
\texttt{Statystyka praktyczna w data science. 50 kluczowych zagadnień w językach R i Python. Wydanie II}

\bibitem{bib_python_machine_learning}
Sebastian Raschka, Vahid Mirjalili, 
\texttt{Python. Machine learning i deep learning. Biblioteki scikit-learn i TensorFlow 2. Wydanie III}

\end{thebibliography}

%\printindex

%\lstlistoflistings

\listoffigures
\listoftables

\end{document}